Wij vertellen u alles op z'n tijd.
Wij zijn mannen en kunnen dragen; maar u moet ons star en onze hoop en wij zullen alle meer gratis die je niet in de gevarenzone, zoals wij zijn."
Alle mannen, zelfs Jonathan, leek opgelucht, maar geen lijken mij goed dat zij brave gevaar en misschien verminderen hun veiligheid--kracht de beste veiligheid--through voor me te zorgen, maar hun geesten werden gemaakt, en, hoewel hij was een bittere pil voor mij moeilijk te verteren, ik kon niets zeggen, behalve hun ridderlijke voor me zorgen.
Mr. Morris hervat de discussie:-- "Omdat er geen tijd te verliezen, stem ik ons een kijkje in zijn huis .
Tijd is alles met hem; en snel optreden van onze kant kunnen besparen ten prooi gevallen."
